{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11874&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 호텔 마린뷰"
    },
    "text": "新しくオープンしたHotel Marineviewです。 当ホテルは涼しいオーシャンビューとともに品格のあるサービス、施設で広安里で快適な時間を過ごせるようにしています。 駐車は1台当たり無料で利用でき、駐車スペースは十分に設けられています。 地下2階の駐車場とつながっており、海辺の方に入るとつながっている建物の階に位置しています。 ホテルの近くには広安里海辺海水浴場があり、歩いて10分の距離です。 周辺には広安駅と金蓮山駅も位置しています。 客室の内部施設は、最高級ベルギー産ラテックスとグース寝具類で構成されています。 チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なり、英会話ができるスタッフもいます。 全ての客室は禁煙であり、喫煙時には強制退室及び過料が課されます。 人数を追加する場合には追加料金が発生し、無料でWi-Fiを提供しています。 未成年者は保護者との同伴の場合のみ宿泊可能です。 客室は写真と異なるテーマで割り当てられる場合があり、基本オプションを除いたビューとインテリアなどの差がある場合があります。 オンシーズンの予約変更と払い戻しは制限されますので、ご予約の際は慎重にご確認ください。 客室内での喫煙や客室内部の毀損、予約された人数以外の外部人の出入りなどの規則に違反した場合、強制退室及び損害賠償があり得ます。 入退室時間を遵守し、ペットはホテル内に入場することができず、破損した物品に対しては弁償が行われます。 無料Wi-Fiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はHotel Marineviewです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルの特徴は涼しいオーシャンビューと品格のあるサービス、施設です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1台当たり無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには広安里海辺海水浴場、広安駅、金蓮山駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は最高級ベルギー産ラテックスとグース寝具類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、ご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。喫煙時には強制退室及び過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者との同伴の場合のみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは一定ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は写真と異なるテーマで割り当てられる場合があります。基本オプションを除いたビューとインテリアなどに差がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "オンシーズンの予約変更と払い戻しは制限されますので、ご予約の際は慎重にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "規則に違反した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "規則に違反した場合、強制退室及び損害賠償があり得ます。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテル内に入場できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはホテル内に入場することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供もありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 493
    }
}